連登真係羊群論壇，早幾日我開post叫你地唔好亂咁破壞，一堆人話我五毛

到今日又轉哂風向

同叫人唔好舉美國旗會令人反感 -＞ 爭住舉美國旗拎美國支持一樣咁柒

真係成日都係咁 六月中我話連登應該取消正負評俾人睇 成班屌我 話佢地有獨立思考喎 成日係度轉風向 跟本唔撚識自己用腦諗

應該要熄一下登，防止風向撚，改地下討論

歐美用聯合聲明介入郁中國

共產黨做緊兩樣嘢反撃
1.要你真暴動
2.要你港獨等外國政府無得介入
連登有人向啲兩個方向撥緊火等真心膠做

而家班傻仔中曬計,打鋪頭成立臨時政府,
仲以為自己好撚威
咁辛苦爭取外國支持比你班友係度搞彎曬

佢地啲邏輯痴撚線
怪人搞唔肯罷食,所以拆鋪就啱